[正視] 4泛民被DQ我地情緒上會心涼，但行動同言論上都係要集中屌柒港共又打茅波

港共就係想逐個擊破，先打擊啲唔得民心嘅
然後想不停強姦你，強姦到你冇力，姦到你覺唔鬧都冇用，慳返啖氣好過
我屌你老母死港共
俾你姦一千次一萬次我都仍然係要屌柒你
仲會搵機會隊冧你
大家唔好習得性無助

講得有道理

正常poat就無人理
5毛多過正常人

錯左不堆文

樓主仆街了，你等畀一堆熱狗衝入嚟咬撚到死

留名睇一堆晦氣撚入嚟屌泛民抵撚死，然後叫人以後唔好理立法會。侵失利，就叫人以後唔好理國際線，做藍絲算。蔡英文祝賀 Biden,台灣都應該放棄埋

呢類post 冇左分化撚入總會少左人推

熱狗分化撚，晦氣撚仲有波台狗每一個呢啲Post都衝入去狂屌，其實根本好難討論

分化撚見一隻屌一隻
飯民 deadbody冇得做我都暗爽
唔總辭吖拿自取其辱

但暗爽完咪算
體力留返黎屌港共
屌佢先係做實事
落井下石係打飛機

正確

留低果d係聽話既，走果d先係真抗爭。議會戰線將來係點，心照啦。

正確，推。
咪哂咁多氣力去笑人

啱

pish

而家想聽話都冇得聽

泛民係柒
土共係惡毒

我實屌個惡毒嘅

同意

中共要照屌

fucking ccp

DQ梁游果陣又無泛民支持者出聲

早兩個月叫佢地唔好接受非法任命又為咗要萬折腰

面就人地俾，架就自己丢

正解
係度大家鍾意點笑鳩班on9都好
對外都係要統一戰線
要屌嘅係中共+港共非法嘅DQ
而唔係覺得飯民接受委任所以要同意正苦DQ

講得岩，始終強姦者係錯，唔應該屌個女仔著得少布

我比較有興趣係佢點宣佈，直接寫名DQ？咁樣真係與有榮焉wo, 肥老黎黃之鋒都未要共產黨直接落名出手

分化撚都係幫推既動力來，要有正反方先有討論空間人性所以認同都應該要留下言

飲民係又跟唔上時代又自私，而家柒左亦係事實
不過我體力同時間係得咁多
用黎屌港共仲有價值
笑泛民係打飛機only

笑泛民都廢撚事，有時間我support下海外手足好過

成堆政治小丑，議會蛆蟲

唔會再貢獻政治力量比泛民

Twitter

係
人性表現
嗰時泛民咪又話梁油宣誓唔搞事就冇事
而家到我地話唔留就冇咁柒

唔係邊個立場
而係馬後炮係人性

所以要自己修正人性缺點
馬後炮，落井下石係好爽
但只係打飛機
留返啖氣屌港共先係做實事

樓主講得好
心入面點諗都好
利用佢地似人DQ呢件事
反正係咪都比人DQ
好好利用仲好

推呢個
恥笑班垃圾飯民就梗架啦
但最後要屌既一定係支共

認同請幫推

雖然民主派喺去留公投嗰度搞到一噼屎咁
不過我諗佢哋都預咗留低其實就係等緊支共再出手

你睇唔到熱狗撐留任咩? 仲有埋議員係入面
ON撚99

推

一陣就會有人入嚟講：泛民滅黨就最好，你鍾意屌中共就自己打飛機之類嘅晦氣說話

屌佢老母，講到喺連登幫中共圍爐屌鳩泛民抵死被DQ唔係打飛機咁。

橫掂泛民都係要被DQ,點解唔好好利用呢件事去爭取利益最大化，而係要幫人維穩？

Push

大好機會都唔知恥笑嗰幾隻泛民做咩, 我眼中嘅議會戰線不嬲都係用嚟迫對家使橫手DQ

爸打你唔出post都唔會留意呢個假立法會同班飯民，一早就唔應該接受中共委任，就算到上兩星期前拘捕七名民主派人士，已經要立即總辭，去到而家話明DQ你，直頭唔會可憐呢班人，對我嚟講，呢班廢物嘅惡唔會衰得過土共

憑咩心涼
真心留唔留佢地喺立會對北京真係無咩緊要
但都要咁做原因只有一個

就係精神虐待香港人

認同

我估佢哋一直等緊個timing啫
佢哋應有盤算

一早叫撚咗佢哋咪撚認同個委任架啦，係要為咗幾皮野出賣選民，而家國際社會又以為香港認受個委任，佢哋又俾人dq返出嚟冇得呃人工，係咪戇鳩

要屌拜登唔做野

屌佢都廢事
都預左係自投羅網俾人撚
呢啲時候睇完覺得柒就算

集中返屌有公權力嘅土共為先

push

國際線啦

對比起來，
佢地入去被DQ，在國際上迴響會比辭職唔入去為大

但DQ之後大家要有心理準備，咩惡法都會極速過

唔留任又邊有得搞到中共又要洗橫手DQ？

而家橫掂佢哋都要畀人DQ,點解唔好好利用下？

同埋唔好下下呃人工，錢呢？之類咁撚低裝好嗎？反正政府啲錢唔撚拎，留嚟畀政府把撚？

共產黨

唉 又要幫泛民執屎
自己唔聽民意又要死入臨立會
議會啲錢我地又無
勸佢地唔好死入去幫臨立會正名
佢地又話唔好分裂
到而家dq
又要人精神分裂再死撐多次

留任背後既政治意識係點令香港民主進程退步
希望你好好思考下
留任本身就係anti democracy

唔係叫撐
係無視
總之港共一打茅波就屌柒佢
唔理個前因係咩

真

唔係執屎
係食飯民人血饅頭, 令更多人關注香港

一邊笑飯民一邊屌中共

留任攞資源搞鳩政府，道義上當然講唔通。

但對付敵人，不擇手段咁去搞鳩敵人，最大化自己利益唔係先係正路咩

最怕拜登食人民幣，唔食泛民人血饅頭

哦！同小學習一樣行緊一步好大嘅棋

結果做咩都冇得保證
做左啲覺得合理嘅野先

中共始終都係賊性難改慣咗使橫手, deadbody唯一利用價值就係俾我哋做外宣材料

反對聲音= 熱狗, 哇你老母惡撚到呢
係呀我都係5毛, 快D block 7 我

一早叫你班撚樣唔好入去俾人玩, 唔聽, 而家入去俾人玩到褲甩又叫人同你同仇敵愾? 即係錢就你錢野就一齊做?

仲有屈乜撚野熱狗, 熱狗入面仲有個蟲太呀弱智販民狗
成日打稻菜人, 永遠唔肯正視問題, 一有問題就玩人格謀殺屈人係PR 係熱狗係5毛, 你同支共有乜撚野分別? 咪又係唔處理問題淨係處理指出問題的人

態度正確

佢哋預咗唔夠1/3人數留喺議會係無用架啦
係吊住命玩到唔走唔得嗰吓啫

無錯 佢哋留低其實就係等支共出手

對號入座

自己屈鳩人販民狗仲好意思話人屈你自己衝出嚟認嘅廢柴

不擇手段到放棄背後一直爭取既政治理念
咪洗乜叫民主派

槍口對準主要敵人

如果當年你係老毛軍師，係咪會反對不擇手段，唔同國軍虛與委蛇？

同意

港支共食屎啦！咪以為大家唔知問題根源係你

責任全在支共方

你當你宜家同中共平起平坐？
問你一句 泛民真係要滅共？

咁咪即係含淚投票囉！
泛民係賤種，佢仆街係抵撚死

共產黨成功分裂泛民同至少一半黃絲
就係利用泛民貪錢同黃絲既正義感

香港人係時候團結番對抗最大敵人。
否則我地就等於俾共產黨玩弄於股掌。

ps 極反對泛民接受共產黨委任

正解
源頭係不合法臨時議會同不守法政權
屌受害者都無補於事

中共當年要被滅黨咁濟，邊撚到平起平坐？
當年如果共軍有多啲屌自己友撚就好，一早滅撚唔黨

泛民滅唔滅共我就唔知，但佢哋畀中共搞撚緊，有得利用點解唔利用？

如果根據嗰啲人咁諗， 應該一早總辭走撚哂。
然後共產黨開會都慳返： 飯民自己走， 唔關我地事。

我個人係想像唔到全體總辭能夠造成幾大迴響， 有幾多關注

飯民唔係不擇手段，係柒呀，講多次係柒呀！唔好再同飯民塗脂抹粉，飯民一早話入去攞資源大家都會體諒，但開頭飯民話會入去議會抗爭阻止惡法通過，上幾個星期就話議會抗爭有難度，佢地一次又一次欺騙民主派選民，一班冇政治智慧冇勇氣冇承擔嘅廢物同對手不擇手段，而家咪比人玩翻轉頭

班販民死忠唔肯認架
我果時回post & facebook 蘋果 度講要正名返做「DQ6」做「DQ4」
俾呢度D 販民狗&蘋果港豬話梁游係自己拎來賤係拎死,
販民果4件就好可憐, 所以應該係「DQ4」

果時又唔見佢班仆街咁正義話支共係共同敵人?

是咪應該總辭

老老豆豆, 如果販民今次肯學慢必咁唔做委任派, 我真心會當佢之前的柒野粉筆字抹咗佢, 我亦知道好多本土派同我一樣咁諗

丫屌佢老母真係為咗錢甘心入去做狗
咁點幫得落? 以前逼害郁民, 跟住醜化天琦, 然後對梁游落井下石, 唔好以為人地真係失憶

有道理

認同

我屌你港共

泛民係温和膠，但唔代表你隨意打壓異見係啱

推，國際線有同時

都唔可以俾連登淪陷

連登可以膠
可以柒
可以恥笑
可以甜

但絕不能變 babycondom
助長乃舔共

咁計落侵都係仆街冚家剷
唔好以為人地真係失憶

侵之後做過啲乜係咪唔計？反共嘅就合作，利用，而唔係幫手鬥撚死佢

岩，推

鳩類比撚
trump幾年內已經用行動推翻左佢既言論，泛「民主」派好似三十年黎始終如一喎?

上年反送中許生喺街頭多次幫手足擋狗唔計，鄺生不停奔走落場支援手足唔計，譚文豪喺沙田同手足擔保黨鐵會加開班車畀手足走又唔計，胡生食催淚彈見指揮官唔計，林卓庭721衝入元朗同手足一齊抗暴唔計，佢踢爆黑警醫院虐打老人家唔計。

總之唔計啦，啱唔啱？

最近咪入番臨時立法會囉

計！不過當接受中共委任，喺我中心已經係負分，泛民已變飯民

本來係對家比子彈我哋幫佢宣傳, 希望最好唔好變私怨撚上身

即係唔計啦

陳醫生都入咗臨立會，陳醫生都係奶共？都係應該畀人屌？

佢地個民調左cut右cut,唔理我地意見,係要接受人大委任
點解我仲要支持佢地?
佢咪搵返撐佢地留低d人去撐佢地囉

屌你老母港共

點都要屌中共先

所以唔洗撐泛民，淨係屌港共

即係ㄧ開始都唔想班人留

啱阿

泛民路線，你啱先撐，唔啱咪有鬼佢。
不過屌柒港共使橫手粗暴亂咁嚟係必需的

推一推先
開始好多垃圾係度開post 笑
都唔知有乜柒好笑

連登真係多左好多藍絲
開post 仲要話咩抵啦， 話咩眾籌嘔返人工出黎

屌同我facebook 見到啲藍絲五毛講既野一樣

又要含撚幫販民
為大局著想呀？

梗係要照屌港共中共垃圾，毫無道德視法律如無物

心入面諗咩就另講

真心想問
今次DQ屌佢地D咩

唔係應該好在有留位任先令到中國出橫手既咩
如果當日全部唔留.....咁無曬人篤眼篤鼻
佢地就唔駛DQ

家下佢地係DQ到無人反對到WOR

好老實我無心涼

依家明落你美國佬面，拜燈未又係跪低奶我鞋底

樓主心水清, 出面班友係到笑笑笑唔知笑乜撚, 維利就笑到仆街啦

呢個係局勢會在短期內嚴重惡化的訊號.
走得嘅請盡快離開

隻犯民死忠狗下下用埋D 9唔搭8 理論幫販民開脫
咪撚理佢啦, 傻鳩一名, 咪睇下仲呃到幾多人囉

子咩彈丫, 最勁果粒子彈根本就係人地委託時你拒絕
而家拜登上埋場, 個人數又少咗, 總辭=你地自己話玩突然又話唔玩

號召力、時機都過晒
而家就想屈當初唔贊成班販民入去的人係鬼係5毛係PR, 笑死人
唔好淨係睇連登, 睇下facebook ig telegram 幾多人幸災樂禍
因為根本就係販民自己拎來, 怪得邊個

係抵l死wo
你會唔會為販民比人炒上街呀?
我就不了

你老豆唔聽你地講, 賣樓去溝個支那二奶, 你地成班仔女反對佢都唔理
結果個支那二奶呃晒佢D 錢仲搞到佢身敗名裂要你養佢+欠債5千萬

呢個時候你老豆返來叫你地幫手, 你地唔肯幫叫佢申請破產
於是你老豆貼街招屌柒你地不孝不義

個logic 同販民而家仲想有大多數人支持的道理一樣

你唔支持販民, 你就係5毛 係熱狗 係PR 係藍絲呀
快D 走我掩護你

辭左 之後點? 你又答我唔到
真係笑l死
留係到比人炒

是但啦

每個人對呢件事嘅睇法都唔同

今年回力鏢好強，我唔取笑泛民了，因為佢地已經中咗最強嘅回力鏢

真係好多人笑9泛民...
認清敵人...支共先係破壞法治個根源

幫推番...㩒錯

你個類比on9到咁

樓主正解

笑就笑埋今日，聽日開始就合作

唔好 blame the victim

Ok

點討厭飯民都好，就算唔當自己友都起碼槍頭一齊對外，公開笑佢地真係唔覺得對我地有咩好處

真

泛民on9還on9
都係要屌鳩港共支共

認同 推

睇到好爽sorry我都唔想。
全城叫佢地唔好果陣，佢地要守住議會，宜家突然又唔使守啦？

推!!!!

泛民唔聽民意抵死,
但中共及其走狗就死全家都唔夠

推！

發生了

總之槍口要一致對外 一國兩制已死 制度完全破壞

泛民係柒，但中共係邪惡極權，兩個層次

而家連扮都廢事，直接強姦。
呢筆數一定要支共還

正確, 槍口一致向外

可以預見連登仲流於恥笑完就算
然後到區議會

恥笑完要有行動

文宣點玩法
外國登報定玩下twitter算

岩啦 比佢地面對現實
睇清支港共有幾仆街

無錯，槍頭唔好四圍指

人地有權委任你 同樣都有權DQ你 自己係都要返入去做 怪得邊個？

林鄭又好泛民又好
唔聽民意下場都係一樣

.

林鄭唔駛聽民意。

只用口屌柒？

好似你生個女唔聽你話出街浦，
點知俾人強姦，
唔通你話佢抵撚死由佢自生自滅?
鬧就要鬧，不過應該打死個強姦犯

呢個比喻岩
推

推
其實最後都要一齊對抗

心態正確

打矛波就打左好耐

係班傻鳩泛民關鍵一票扮傻姐

真係好撚煩，fb又好連登又好都係一味笑鳩泛民
雖然佢地係柒，依家比人趕走哂，起碼都叫做有啲子彈
但其實香港無架喇，走得好走

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

up

推啊

0

好呀，等我笑飽同侵決定連任再決定反唔反共

同一光譜，即使唔認同佢手法
拒絕被中共切腸仔一片一片分割反對勢力，槍口始終一致對外

議會抗爭軟弱無力，但中共你個仆街冚家產一定全黨死清光

推

恥笑泛民只係一時
利申 恥笑得好開心

但係屌鳩支共係永遠嘅事

冇錯

我會用熱狗做指標嚟警惕自己，調整心態。當矛頭偏向同藍絲PR一唱一和，就要警惕唔多對路。

今次唔係DQ泛民咁簡單, 其實係DQ我地嘅民主制度!

推唔到
但好認同

根本就係對準目標，成個連登充斥住批鬥泛民

推。
Sorry 按錯負評

睇連登，大部份人都好開心，好高興

唔反共了

與其冷嘲熱諷...不如上twitter 屌7支共